[緊急] 去旺角同返元朗嘅人注意！727可能重演！

自推一萬次

今晚返屋企都畀人打嘅話我一定還手！

推

同時記得做好防衛呀手足！
幫手提埋其他人

手足小心

Push

85 罷工

好擔心大家已經唔記得哂班鄉黑

家長唔該今晚準備定接仔

家長都要小心

個人冇事先做到世界冠軍㗎嘛

預防勝於治療

be水前 請be safe

safe safe safe 重要的事情要說三次

勿爭一時長短 85大局為重

有命先有機會見到終點

超合作遊行！個個星期行！
參加人數已不是重點！
要長期抗爭！
呢場係一場消耗戰！

邊方面能支持更久，邊面就贏！

- 游擊戰，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，4方配合。
- 可以短暫防守，不長期守，如果見到狗察就快完成佈防，就要立即換街道。
- 如果有信心反擊畜龍或水車，可以大反擊。如果無辦法打倒，就不要等待畜龍突擊先識退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，不留戀一個戰線地方，盡量聽同伴意見，不要被捕。

罷工

我信你
大家小心

我信 新片都出左 小心

push

小心行動 各位手足

多謝手足

愛你 會出去嘅都要小心呀

幫推

推 大西北 車手 準備

連登仔警員：他朝有一日會將你地指証哂出黎

何妖出黎一定有手尾跟

各位一定要平安

鄉黑你係咪想講721

721?

727 定721

8.5罷工

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11/17頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

be water

全世界先番元朗做中轉站

提提樓主 721先至係白衣人恐襲 727係光復元朗

如果真係再有白衣人，手足有冇機會集中制服一個？

網上出左通知叫人唔好偏離路線

同舉旗10秒就咬你一樣道理

幫手提下行街既路人

求cap圖 air drop

Push
大家小心回程嘅時候記得mon哨兵同埋 自己18區group入面嘅片段

同意
打游擊

屌係啊太急打錯
好彩手足知我講乜

大家要保持警惕呀！

721 呀嘛？

首先要提醒返大家白衫佬可能再蒲頭先
驚大家掛住出面場仗 唔記得返嚟都有危險

係721呀
樓豬我打錯標題唔好意思
手足記住提防白衫佬就得

推爆

點都好自己醒水

有排清算佢地

去送頭？

你on9啊？返屋企都畀人打呢啲叫送頭？！

721定727呀，你知唔知邊日打邊日架

小心再小心

冷靜啲先

情況許可嘅話 入夜就避免出入啦
要返去都要確保自己有足夠防衛同戰力
孖住幾個手足一齊
mon哨兵gp之餘 都要留意住四周風吹草動

仇係要報 但前題係夠人
冇人想睇住我哋嘅手足受傷流血
保護好自己

勿送頭！

721呀 好多手足喺上面提咗我啦
大家知咩事就得

上次出完鄉黑連自己人都屌晒鬼，仲會嚟？

黑衫返緊元西，睇下有無事先…

係咪呀，係就黎
準備下

手足安全返到屋企就報個平安

麻煩各位巴絲觀察吓喺各區d 狗嘅位置，尤其係入夜後d 地鐵站情況，等d手足返屋企都有所準備，同728一樣

時間尚早，元西clear

近期郊遊完, 大站都會有 "歡迎隊" 守候回程人士

會不會有街坊, 到時到候會落街行下, 影下相?

同你想法完全相同!

我見隔離po話元天朗mtr好多人

元朗西鐵星期六日長期都多人架啦

定啲黎…班鄉黑/狗應該無咁早既…

唔該返屋企之前去超級市場買定啲磨刀棒先

推呀

佢夠膽再出班警察又唔出現，你估市民會唔會屌到警署反皮

佔旺都係咁
咁係咪要即刻縮番屋企

727？

港鐵車箱有滅火器

唔好自亂陣腳

本身番邊一區都要小心架啦

馬鞍山都夠膽死開槍
旺角佢地一定重駐！！
真係要Be water
依家係要撚狗！
不受傷不被捕

Pish

push 唔可以畀佢再發生

推，提防白衫人

番元朗既 換裝同唔好行橫街窄行
保持警惕
各位手足小心

Same here

Pushh

九巴由屯市同元朗返出市區嘅巴士係咪都停？

長期置頂呀屌

[有圖] 警車上警已換黑衫帶上口罩

［緊急廣傳］必須將「立即實行雙真普選」作為運動口號，否則勢失話語權，香港玩完！

【夢囈】一定要讀宣言! 一定要讀宣言! 一定要讀宣言!

[緊急] 去旺角同返元朗嘅人注意！727可能重演！

［紅隧］唔好與民為敵，搵方法令車可以唔洗收費就過到，功效高好多，塞住冇意思

[突發] 紅隧手足，即刻入嚟睇逃生路線！

緊急 紅隧千祈唔可以守，陷阱黎架。 分析

屌你K11! !發夢咪入呀！有伏！！

突發！禾輋開始多人！

［急推］唔好去尖沙咀住!!!

旺角有黑社會搞事啦

Be safe

各區要準備接仔放學

好難講
總之裝備好自己啦 手足唔可以再出事

出po原意係希望手足多多注意
上面都有手足講可以出嚟幫手睇住西鐵站
確保大家安全返到嚟

冇記錯嘅話

好似每個車廂有兩個
有咩事記得拎嚟防守！！

同埋車門上面有緊急開關
可以手動閂門 閂咗記得還原個手把lock實佢

其他人幫手聯絡車長 拍片影低所有嘢

手足安全嗎

班狗咁鍾意捉大西北啲手足既

今日班黑社會吹完雞可能有下半場, 唔止元朗, 其他區都要哨兵

唔好俾 PO PO 入黑咬人表演清場
俾全港人知 只要冇警察就冇暴力

be water 留力 目標係 8.5!